我來自2118用流向粒子穿越時空 你問我答！

目的就係重睇100年前既世界盃！

長傳急攻踢法陳舊
現代的足球整體戰入手

結果個年比利時冠軍

同意 我地都用瞬間移動去帶波

法國啦

烏拉圭🇺🇾亞軍 法國四強止步

講2075 2085太多人信 今次大你地100年！

蘇9都唔夠包皮快
雙翼鋒快到

Hi
有無人想g 100年後既世界

其實你駛唔駛睇下醫生?

攻又快 回防又快

你似要睇多d

阿仙奴都g chi

2118-2018你都計到100就知你肯定係戇鳩仔

含撚啦你 2118-2018=100